有冇人試過冬天沖凍水涼?

今日天氣溫度得返個位數，突然諗返起前幾年有幾日都係個位數溫度，凍到抽筋，點知個熱水爐因為太凍而著唔到，結果果幾日連續沖咗幾日凍水，凍到黐孖筋 ，好彩捱得住過咗果幾日，如果唔係我而家應該唔會喺到同大家講到嘢

而家個熱水爐整返好，唔想再經歷返果種凍

唔沖咪算，何必折磨自已，或者去體育館沖

可能自己有潔癖，每日at least要沖一次涼，唔沖唔舒服咁

沖開液態氮

雪藏咩

儲水式
沖熱水會唔捨得停，去到冇熱水會沖得好幸苦
沖凍水一開始真係好難頂，唔知點解沖沖吓會覺得冇咁凍，嗱嗱聲沖完好舒服，而且冇咁攰

咁凍唔沖啦

長期用凍水囉

可以剩係抺下身架姐, 唔好彩病左, 自己攞黎

有
凍到痛
突然想試下
無事

作賤自己
沖少日咪得

以前試過租房署高官黃少明以佢妻子名義買嘅居屋
係無熱水沖涼

去親戚屋企或朋友屋企沖唔得咩？

去體育館沖最好 唔會麻煩到人 任沖冇人理

咁又係 去到人地屋企都覺得唔太自在 就住就住咁

自己氣管有事
好驚咁沖引致氣管收縮
跟住就仆街